點解香港淨係填海，唔諗剷撚平啲矮山佢

由青馬大橋落腳位，剷撚平晒啲矮山去到愉景灣，都有個東大嶼咁撚大。仲要唔駛同中國買沙

因為香港大部分山都係花崗岩石山囉，你諗過嘅英國人一早就諗過啦！

貴

姐係成本會高d?師兄

會火山爆發（好似係）

因為就係要同中國買沙

其實好似有得諗 鏟平啲山 啲泥石又可以填海
利申 唔識地理

開採花崗岩同火山岩時間長

而且矮山有泥有樹，要剷幾耐？

成本高咪唔做

香港邊會無地方起樓